Exercice
========

Dans cet exercice, les nombres sont des entiers ou des flottants.

Écrire une fonction `moyenne` renvoyant la moyenne pondérée d'une liste
non vide, passée en paramètre, de tuples à deux éléments de la forme
(`valeur`, `coefficient`) où `valeur` et `coefficient` sont des nombres
positifs ou nuls. Si la somme des coefficients est nulle, la fonction
renvoie `None`, si la somme des coefficients est non nulle, la fonction
renvoie, sous forme de flottant, la moyenne des valeurs affectées de
leur coefficient.

Exemple :

``` {.python}
    >>> moyenne([(8, 2), (12, 0), (13.5, 1), (5, 0.5)])
    9.142857142857142
    >>> moyenne([(3, 0), (5, 0)])
    
```

Dans le premier exemple la moyenne est calculée par la formule :

$\dfrac{8 \times 2 + 12 \times 0 + 13,5 \times 1 + 5 \times 0,5}{2+0+1+0,5}$
